
Чтобы запустить программу необходимо устновить на компьютер python 3.8.* 

Установить библиотеку pyserial  -- pip3 install pyserial

А также установить драйвер для прогромматора CH340: https://myrobot.ru/downloads/driver-ch340g-arduino.php


После чего подключить arduino к компьютеру и убедиться что она отображается в диспетчере устройств

![picture](./340.png)

После этого запустить программу pyton3 read.py <номер ком порта>
 

